香港人憑甚麼贏得了美國國會的支持？

共和黨眾議員史密斯（ Chris Smith ）發言時就表示，相信國會不同黨派都有共識支持《法案》，香港問題不只是商業問題，而是攸關自由。民主黨眾議員麥高文（Jim McGovern）及參議員魯比奧（Marco Rubio）先後發言，兩人均提及「反送中」運動，批評港警對港人和平示威濫暴。麥高文更直言若香港自治持續受侵蝕，不但影響香港特殊地位，也影響中美貿易談判，重申香港自治被蠶蝕會影響香港經濟活力。而委員會前主席史密斯最後更以「Hong Kong people 加油」，以廣東話說出「加油」為港人打氣。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

幾位議員對香港局勢發展跟得好貼，而且好上心，大家唔好輕信d負面新聞。

612 721 821 831

Agger
其實McConnell 老婆已經俾人查緊 佢為免瓜田李下 佢應該唔會阻法案通過 除非佢想俾人告叛國
同埋 Solomon yue 都話 no worry
至於件Stilwell 就 small potato 香港份報告係由國務卿 蓬佩奧負責 佢係咩立場 我相信大家都好清楚

講起班迷云黨我就嬲啦